---
id: ab-4106
izenburua: Ene Andrea, Andre Ttipia
kantutegia: Kantuz
partitura: null
midi: null
youtube: null
---

Ene andrea, andre ttipia.
Bainan emazte garbia !
Choriak sasian
Erne kantatzian,
Bethi jeikia da ;
Gero; pitcherra buruan doa
Laster ithurrietara.

Bildotcha bezain ezti da eta
Langile nola erlea ;
Sukalde gamberak
Ta zoko guziak
Bethi garbi dira.
Ai ene andre ttipi ttipia
Gu guzien iguzkia !

Arrotza jiten bada etchera,
Ezpainetan du irria ;
Hari ohoreak,
Grazia guziak,
Ta mahain churia.
Huna salda'ta arno gorria
Sototikan ekarria.